有無人係土耳其申請過伊朗簽證？

試過嘅巴絲請分享下經驗 上網搵嘅資料都有啲舊 唔知仲work唔work

你睇tripadvisor or lonely planet forum好D,依D野通常鬼佬做開

睇過 但無咩近一兩年嘅分享 聽講話好似變咗 同埋拎唔同護照可能都有分別

巴打最尾點？
洗左幾多錢